曼聯算唔算撚左雲加一獲？

其實山神係扮廢
雲加以為自己好醒，諗住送山神過去害死隊波
點知山神去到曼仲繼續扮廢，目的係幫曼聯逼走摩佬請施丹
雲加今次真係total lose比曼聯同施丹

用心諗下就知，山神邊可能由阿記廢到曼聯
擺明扮廢

有預感摩佬一走山神就踢到夏世3咁
施丹帶曼聯拎歐聯聯賽足總杯

牙路，返去打女人啦，拖周話左唔黎教49000牙

劉邦三顧草盧請孔子出山未聽過？
施丹驚摩佬嬲嬲咋

巧

咁孔乙己出左山未

牙古路係狗

我係拖舟我都選光榮退休啦
仲教曼連？
想臨老唔過得世咩

曼聯呢啲二線野都係幫皇馬練兵咋，真係教？不了

樓主扮弱智

果個孔乙己黎